[一人n樣]鐘意異性有邊啲外在條件

免仔牙 --- 前女友嘅免仔牙好cute，特別笑起上黎

紮髻 --- 前女友經常紮，女人味加一個double

長裙 --- 前女友好鐘意著長裙，168嘅佢啱啱好

唉，4年喇屌

鍾意大過我既..

我都鐘意姐姐，雖然ex細過我

大波 - 起碼要D

其他無明顯同客觀指標

兔仔牙正喎 Nayeon@Twice

Btw長髮順眼腳幼著衫正常唔戴眼鏡okokok

會考都無C，個波起碼D

兔仔牙真係好撚cute

1. 身高180up 因爲我都169cm 好難搵
2. 頭髮有陰 all back冇咁吸引
3. 黑框眼鏡 唔知點解特別吸引
4. 小肥 有肚腩最有安全感 面圓圓個啲係最愛

除左第4樣，其他都中

差第四樣唔中, 不過叫有少少肚腩

眼大

白淨，黑框眼鏡，好似海月千波個種女仔

係大學搵到一個，但係同佢階級差太遠

同絲打頭3個一模一樣
但我鍾意男仔瘦 有啲肌肉

你當佢係女神你就唔會識到佢架喇，放低階級觀念啦巴打

Check pm

酒窩